狗鐵又故障?

火炭站

東鐵有冧樹影響供電

我等到依家仲未上到車